挽brass既巴打絲打

其實都挽左brass8年，我自己就挽lower brass既，初中果陣就係最開心同學得最多野既moment,但係上到高中之後覺得自己半桶水，未去到大師級但係又未至於小學雞既lv，重點係唔知自己從咩方向繼續upgrade自己，求幫助！！！

挽住舊野8年唔攰咩？

你最重要唔係學音樂
係學好中文
挽你老母

中文又唔識 英文又唔識

挽你老母咩

手足 你係挽邊隻lower brass?
Marching band 人？